依家Facebook真係多咗好多五毛

俄羅斯都多bot 影響美國選舉啦，大陸點解唔可以

唔好意思，借推，八大大學生（急需有去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：